\documentclass[10pt, a4paper,twoside]{report}
\usepackage[a4paper,inner=3.5cm,outer=2.5cm,top=2.5cm,bottom=2.5cm]{geometry}
\linespread{1.3}	%interlinia = 1.5, fuck logic
\setlength{\parindent}{1.25cm}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage[latin2]{inputenc}
\usepackage{latexsym}
%\usepackage{polski}
\usepackage[OT4]{polski}
\usepackage[polish]{babel}	%automatyczne nagłówki po polskiemu
%\usepackage{amsfonts,amssymb,amsthm}
%\prefixing
\usepackage{pdfpages}
\usepackage[titletoc,title]{appendix}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{multirow}
\usepackage{enumerate}


\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{uarial}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}

\usepackage{caption2}
\newcaptionstyle{mojstyl}{
\normalcaptionparams
%\renewcommand\captionlabelfont{\bfseries}
\renewcommand\captionlabeldelim{.} 
\renewcommand*{\figurename}{Rys.} 
\renewcommand*{\tablename}{Tab.}
\onelinecaptionsfalse
%\usecaptionstyle{normal}
\usecaptionstyle{center}
}

\newcaptionstyle{mojstyl2}{
\normalcaptionparams
%\renewcommand\captionlabelfont{\bfseries}
\renewcommand\captionlabeldelim{.} 
\renewcommand*{\figurename}{Rys.} 
\renewcommand*{\tablename}{Tab.}
\onelinecaptionsfalse
\usecaptionstyle{normal}
%\usecaptionstyle{center}
}



\titleformat{\chapter}[hang]
{\normalfont\fontsize{12}{15}\bfseries\uppercase}{\thechapter.}{1em}{}
\titlespacing*{\chapter}{0pt}{12pt}{6pt}

\titleformat{\section}[hang]
{\normalfont\fontsize{10}{12}\bfseries\itshape}{\thesection.}{0.5em}{}
\titlespacing*{\section}{0pt}{12pt}{6pt}

\titleformat{\subsection}[hang]
{\normalfont\fontsize{10}{12}\bfseries\itshape}{\thesubsection.}{0.5em}{}
\titlespacing*{\subsection}{0pt}{12pt}{6pt}

\newtheorem{lem}{Lemat}

\begin{document}
%\includepdf[page={1}]{StronaTytulowa.pdf}
%\includepdf[]{oswiadczenie.pdf}
\setcounter{page}{3}
%\include{streszczenie}
%\include{streszczenie_en}

\renewcommand{\baselinestretch}{1.23}\normalsize
\tableofcontents
\renewcommand{\baselinestretch}{1.3}\normalsize

\addcontentsline{toc}{chapter}{Spis treści}

\include{Symbole}
\include{Oznaczenia}

\include{Rozdzial1}
\include{Rozdzial1.2}
\include{rozdzial2}
%\include{Rozdzial3}
%\include{Rozdzial4}

\renewcommand*{\listfigurename}{WYKAZ RYSUNKÓW} 
\renewcommand*{\listtablename}{WYKAZ TABEL} 

\listoffigures
\addcontentsline{toc}{chapter}{Wykaz rysunków}

\listoftables
\addcontentsline{toc}{chapter}{Wykaz tabel}


\begin{thebibliography}{20} %20 bo nie wiem
\bibitem{1} Giacomo Nannicini, Leo Liberti. ,,Shortest paths on dynamic graphs", 2008. % w {} mamy nazwę, żeby się szybko odwołać
\bibitem{2} Giacomo Nannicini . Point-to-Point ,,Shortest Paths on Dynamic Time-Dependent Road Networks", 2009.
\bibitem{3} S. Pallottino and M. Scutell`a. ,,Dual algorithms for the shortest path tree problem". 1997.
\bibitem{4} M. Holzer, F. Schulz, and D. Wagner. ,,Engineering multi-level overlay graphs for shortest-path queries". 2006.
\bibitem{5} Wilson Robin J., ,,Wprowadzenie do teorii grafów", PWN SA, Wyd. 1, Warszawa, 1998.
\bibitem{6} M. Kubale, ,,Teoria grafów i sieci", Materiały do wykładu.
\bibitem{Dijkstra} E.W. Dijkstra, ,,A note on two problems in connexion with graphs". 1959
\bibitem{Landmarks-using} D. Delling, D. Wagner, ,,Landmark-Based Routing in Dynamic Graphs". 2007
\bibitem{ALT} A. Goldberg, C. Harrelson, ,,Computing the shortest path: Astar meets graph theory". 2005
%\bibitem{Google} Oficjalna strona Google https://developers.google.com/maps.
%\bibitem{Astar} Strona edukacyjna opisująca działanie algorytmu A gwiazdka http://iair.mchtr.pw.edu.pl.
%\bibitem{Krzyzowanie} T. Białaszewski ,,Algorytmy genetyczne", Materiały do wykładu.
\end{thebibliography}

%\include{DodatekA}
%\include{DodatekB}



\end{document}